是日懷舊早餐 嘉頓小蛋糕 朱古力味忌廉夾心

狗也不屌

講下味道先
蛋糕咬落比相像中硬
但忌廉夾心唔算好甜
買嚟懷愐下都okay

邊爽買到

邊到

仲買到咩 邊度有得買

之前想買揾唔到

百里香有咩早餐賣咁巴閉呀

好懷念

雪凍佢好食好多, D忌廉硬身左, 好似食緊D好滑既朱古力咁

又唔夠軟綿綿又乾咗啲

無

朋友送俾我

之前早餐食依d
同食空氣冇分別

大把貨